香港人唔可以放過陸浩明，正如台灣人唔可以放過范瑋琪

有d野唔係道歉大撚哂
作為公眾人物巔倒是非、歪曲事實
永遠不能原諒

冇錯 要殺雞儆猴 cctvb沒有一個是無辜的

點解唔可以多個朋友少個敵人嚟壯大自己？

要搞不如搞班護旗手仲好啦

依啲咁嘅二打六

搞出咪幫左佢出名

講得啱

懷疑有對家派人分散我地注意力

Aggee, 仲有廢事狗急跳牆

要咬咬CHILAM同方中SIR好過啦...
人地正式道哂歉係咪要下下好似癲狗咁?

why not all?

me too
6號咁少事又道埋歉都放到咁大

Agger 其實相比范偉琪 陸浩明嘅言論好少事 智障口誤 根本唔值得提咁耐

不過咁六號呢個二打六, 反正做TVB就抵制梗,
又唔撚係咩明星, 明星仔都唔知算唔算, 抵唔抵制都冇乜所謂
呢條友有冇幫廣告商賣廣告?

係

六號好撚小事啫，搞咁多無謂野

無錯，呢啲野無可能原諒

推

做多左啦

范瑋琪一開頭仲死撐無錯先俾人屌得咁勁 6號就好快道歉認錯 好唔同喎

冇野呀~~~為件2打6吹大雞........
係搞都搞班藍屍YOUTUBER 啦.....

Sor 睇錯可以放過

點解要浪費心力追擊呢啲人 on9

直頭多餘仲要開咁多個po

道歉左咪算數

跪左就算 抵制唔需要追擊

本身想屌
但樓主係著名五毛
所以決定停止屌

咪on9 6號單野道晒歉
仲要好正式咁陳述返Sars事實出黎
仲想點？
我地係黃 唔係連衛兵 人地有承擔返責任仲要再追擊？
范瑋琪單野 跟本大得多 無得比
好心咪撚再分化
請專心民主進程相關既post